【嘉湖失守】外區客538萬購嘉湖3房套 呎價低見8419元

天水圍嘉湖山莊3房套單位以538萬易手，呎價低見8,419元

中原地產天水圍副區域營業經理文家輝表示，分行剛促成嘉湖山莊樂湖居11座低層A室成交，實用面積639平方呎，3房套房間隔，望開揚園景，剛以538萬元沽出，呎價8,419元。

文家輝指，買家為外區分支家庭客，數月前已開始睇樓，但價錢一直未到心中理想價錢，所以擱置買樓計劃，近日再度外出睇樓，適逢上述單位業主將單位售價由605萬減價至560萬，買家隔日大膽還價，最後即場落訂，以538萬近期新低價成交，另該行昨天才成交景湖居同類高層單位，造價618萬，與上述單位相差80萬。

翻查成交，樂湖居11座中高層A室單位，面積一樣，方向一樣，去年12月中以550萬元易手，呎價8,647元。考慮樓層因素，料是次成交低層單位重返去年底相近水平。

原業主於2015年9月以380萬元買入單位，現沽貨賬面獲利158萬元，升值約41%。

唔知尋日用613萬買三房個業主有咩感受

嘉湖呢d垃圾，5000呎差唔多

下星期就$700呎

唔知到時候呢個買家有咩感受呢？

據連登淡友邏輯 樓係唔應該買 因為會drop to zero

同老母住公屋就贏

買樓日日賺呀

底層

唔計

跳樓式下跌

原業主有錢賺/天水圍唔計

天水圍窮閪地方唔計

天水圍跌就岩啦
根本唔值
冇啦啦炒咁高

有名你叫悲情城市

4000比多

呢個時勢 當然同老母住最好啦
個個月交緊$400幾管理費
睇住D私樓 日日跌 月月跌
你都咪話唔撚爽

裂口式下跌 嘉湖d 業主多得佢唔少
排除左事故單位/同層未？

買樓真係唔好簡嘉湖，平成咁真係有原因 零防守力

有請連登嘅林太fans出場

【高賣底買咪賺個房返黎】數月前高位沽2房 今斥逾6球買嘉湖3房 買家︰樓價降至合理水平

之前有個人話同人賭林太價+20%
賭幾多話?

天水圍真係唔係人住，返工遠到爆

連登仔好想除林太個bra

我見兩房都仲叫緊呢個價。

返返去林太330 人踩人都似

兩房應該要再跌